月光族請入

做左幾耐月光族先開始儲錢？

利申：仲做緊

五年

草咗老婆

來生先儲錢

儲左幾多啊？幾大？